黃日華版本既喬峰真係好撚有霸氣

近排搵返呢套天龍八部睇

真係好有FEEL

大家請記住：
連登乞衣樓豬---EDO脆餅
(被追擊後第3個新名 ：雞飯一碟）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？